傑出運動員風之子攞都未到你牙如啦

風之子除左好打得 靚女門生仲要一大鑼

網上敢言串鳩牙如廢 ffg 單野屌打一眾高登仔同網民

再加上開拳館搵勁多錢，除左打得，仲證明好有生意頭腦同管理能力

最後仲食埋大波醉愚

人地都未高要拎，幾時同你牙如呀